校園台最高產量嘅會員一定係六常B

狀態好一個月出到四五十個膠po
不過最高質都仍然係徐飛鴻

舊登幾年前全盛時期一個月 30*3 = 90 個，完全唔重複嘅膠 post

回唔回家光復
Joe爸好唔撚掂
再係咁就破產

六常常駐校園台

邊似得樓主你，喺校園台過曬氣

咁𠹌搶口=.=

我專注幕後培育新人only

尼樣真

你培養咗咩出黎....蝦b ? 今年4碎5毛？

Hab4b嗰啲臭雞唔好提
最近搞緊個project參考全民做星
希望train到一兩個好似我咁嘅校園台智力擔當

Fyi
me=校台姜濤

好似有人偷偷地講我壞話